票站之後會唔會無故起火

變成灰點樣人手點

燒哂 加 CCTV 壞左好耐